奴才想領養隻貓b玩下 有冇巴絲棄養?

想試下玩下貓b 大貓唔要

玩你老母臭

洗唔洗咁惡

玩自己啦

仆街 玩厭跟住係咪又棄養？

咁要睇隻貓仔乖唔乖

貓又點同女

癡撚線
咩叫睇下貓仔乖唔乖
你決定左要養就要養佢一世架啦

如果你派膠就算，如果你講真咁你快撚啲冚家生癌死

我唔係派膠 認真想拎隻玩

你如果係認真想拎隻玩，而唔係決定認真咁要照顧佢一世，咁你不如算撚數啦

養同玩是但啦

你咁是但，我建議你真係唔好害左隻貓，你唔適合養寵物

派我

你呢類人適合搵貓義工領養

你做我嘅奴才, OK?

收皮啦 玩你老母呀玩